大家仲可以做咩

第一次大家連結哂還記得係何時，和理非叫大家冷靜轉方法，勇武又話現在講咩都無用。可唔可以大家真係談一談策略。